[PS4 ]PRO CLUB 招中後場

歡迎新隊員加入
位置 : 中後場 後防優先
新手老手歡迎
踢法傳波走位優先 唔玩鳩沖
有意加 PSN ID : pongpong0822